郭子豪點解仲未收皮！？

垃圾無綫奀星偷食 不是黃心穎 許志安就唔洗雪？

冇人想知

佢又唔係紅 冇人講佢咪收皮囉

On9仔一名唔會紅

垃圾

個”港姐”咁L柒 郭子豪真係好on9